［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹甚麼（1746）

誤中

Slow

慢到。。

希臘絕殺

3c

射手喎
天才喎
下下射中間

慢到

重開啦 個標題咁

盧都4:0 希臘屌你老母

西班牙頂住

智利場波有古怪
初盤半一偏客 尾盤譲少左

屌你老母高士路真係炸完唔撚入

美職又唔開即場.....無乜好買

荷乙大波機率係港女大波機率100萬倍

英撚開始禁屌

希臘多一粒收多千幾啊

通常冇嘢好買就最好唔買

啲歐洲國家真係渣一球以為自己贏撚硬

補時應該5分鐘起吧

條講波佬睇黎買左英格蘭

都唔係好覺

個球証黑到

今日炸左幾多次

補9分鐘

個球證係咪買左閪？

9分鐘....

希臘入未

9分鐘。。

唔會9分鐘整爆我個角小掛

岩岩傷左咁耐先補9

班英撚進攻可唔可以果斷啲

屌，話口未完

下下喺禁區邊妹 你老味

西d進攻角球處理得幾差

單刀唔入 屌

屌 補9分鐘逼害角細

變多20分鐘都去唔到大喇

有無月巴下盤號巴打

講緊4.5嗰啲

屌你老母希臘妹撚到完 仆街

高士路垃撚圾屌你老母

希臘完未

英撚垃圾到

22

屌 goal 英撚！

黑b

炸

我韋逼克降臨

頂實啊西

垃撚圾

屌 衝門wo

屌 得返幾分鐘都頂唔到

fake

真係有劇本走盤

好撚彩炸

好彩

曼聯大敗日？
傷兩個？

衝門啦仆街

好彩詐咗

黑到

球證幫撚哂閪。痴撚線

估撚到
有爭議一定係畀閪班牙

好撚黑

紐約城

我都睇好紐約城 對家岩岩3-1美職一哥 有光環

屌咩！臨尾隊爆4.5s

練心臟西盤

高12m

球證重注左閪

球證比多左分幾鐘英 佢唔爭氣

高士路炸完唔撚識入

月巴正選喎 華盛頓

12m都炒 屌佢老母